垃圾偷片page 仲話高登起底組

垃撚圾

推

冇人理

不嬲垃圾，仲要fb d 女人sd msg 比佢當放左上高登

被人del左comment